【意大利卫生部官员感谢中方树立榜样】

当地时间9日晚，中国多位专家会同世卫组织与意大利卫生部进行视频会议，介绍疫情防控经验。会后，意大利卫生部副部长表示，中国最先应对了新冠肺炎疫情，其抗击疫情的经验对世界来说非常重要。感谢中国，让我们迅速获知疫情信息、为我们树立了抗击疫情的榜样。

(央视新闻)

簡體

支那電視台你信?

殘體係營造效果 姐

笑下姐

央視 哈哈
咁真正義大利衛生部點講先